有冇人已經捱唔到夜

不復當年勇了 11 2點已經眼訓到仆街

頂多點半
依家要瞓了

你唔係香港？

響香港 做咩咁問？

準備瞓

好眼訓